{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080197460/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "와펜 슬리브리스 탑 - 화이트"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品番号FW23 / 353842JQ51は、透かしのあるリップ組織素材で製造されました。 このトップはポイントワッペンを追加して魅力を完成させ、レーヨンが混合されて肌触りが柔らかいです。 同じ素材のロングスリーブジャージートップ(353841JQ1)と一緒にスタイリングするのに最適です。 表地はレーヨン(ビスコース)70%、綿30%で製作されており、洗濯は必ず単独ドライクリーニングをしてください。 濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯し、漂白剤を使用しないでください。 ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。 取り付けられるボタンは取り外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで陰干ししてください。 製品をハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させ、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 装飾が付着している場合は、首を絞めたり人体に害を与えることがありますのでご注意ください。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白色系の製品に色移りする恐れがありますので着用に注意し、摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトップはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "透かしのあるリップ組織素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このトップにはどんなポイントがありますか？",
            "answer": "ポイントワッペンが追加されています。"
        },
        {
            "question": "このトップの肌触りはどうですか？",
            "answer": "レーヨンが混合されているため、肌触りが柔らかいです。"
        },
        {
            "question": "このトップは他のアイテムと一緒にスタイリングするのに適していますか？",
            "answer": "同じ素材のロングスリーブジャージートップと一緒にスタイリングするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "このトップの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はレーヨン(ビスコース)70%、綿30%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このトップの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "必ず単独でドライクリーニングしてください。濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使用しないでください。また、ファスナーやボタンは閉めてからドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このトップの乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品をハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させてください。暖房器具に近づけたり、高温のアイロンをかけないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このトップに取り付けられたボタンはどうすれば良いですか？",
            "answer": "取り外してからドライクリーニングしてください。また、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで陰干ししてください。"
        },
        {
            "question": "このトップの特定の装飾はどのように取り扱えば良いですか？",
            "answer": "装飾が付着している場合は、首を絞めたり人体に害を与える可能性があるため、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このトップを水洗いする場合の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生する可能性があり、体質によって皮膚アレルギーが起こる可能性があるため注意してください。また、白色系の製品に色移りする恐れがありますので着用にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このトップの保管や着用の際に気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるため、着用や保管の際には注意してください。また、強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、避けてください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 642
    }
}